天文台發起今午全港大罷工

平時咁既路線，個風最多係三號波。
今日無啦啦掛八號，出手真係非同凡響！

咁法院咪唔開工囉~

生計最緊要 拒絕收工

全港最大罷工文宣

死都要返

大交合

你睇下個風幾大個先啦